# Starview Korean Translations
# Copyright (C) 2025 Starview
# This file is distributed under the same license as the Starview package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Starview 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 01:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-25 02:15+0000\n"
"Last-Translator: Starview Team\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:8
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_subject.txt:3
msgid "Verify Your Starview Account"
msgstr "Starview 계정 인증"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:185
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:234
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:26
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:216
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:245
msgid "Find Your Perfect Night Sky"
msgstr "완벽한 밤하늘을 찾아보세요"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:190
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:3
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:174
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:199
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:194
msgid ""
"Welcome to <strong>Starview</strong>! We're excited to have you join our "
"community of stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr ""
"<strong>Starview</strong>에 오신 것을 환영합니다! 별 관측자와 천문학 애호가 "
"커뮤니티에 함께하게 되어 기쁩니다."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:198
msgid ""
"To complete your registration and start exploring the best stargazing "
"locations, please verify your email address by clicking the button below:"
msgstr ""
"등록을 완료하고 최고의 별 관측 장소를 탐색하려면 아래 버튼을 클릭하여 "
"이메일 주소를 인증해 주세요:"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:202
msgid "Verify Email Address"
msgstr "이메일 주소 인증"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:206
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:215
msgid "Important"
msgstr "중요"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:207
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:12
msgid "This verification link will expire in 3 days for security purposes."
msgstr "보안을 위해 이 인증 링크는 3일 후에 만료됩니다."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:211
msgid "What You Can Do on Starview:"
msgstr "Starview에서 할 수 있는 것들:"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:213
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:15
msgid "Discover amazing stargazing locations worldwide"
msgstr "전 세계의 놀라운 별 관측 장소 발견"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:214
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:16
msgid "Share your own reviews and astrophotography"
msgstr "나만의 리뷰와 천체 사진 공유"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:215
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:17
msgid "Save your favorite spots for future visits"
msgstr "좋아하는 장소를 저장하여 나중에 방문"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:216
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:18
msgid "Connect with fellow astronomy lovers"
msgstr "다른 천문학 애호가들과 연결"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:223
msgid ""
"If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
"email."
msgstr ""
"Starview에서 계정을 만들지 않으셨다면 이 이메일을 무시하셔도 됩니다."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:227
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:22
msgid "Happy stargazing!"
msgstr "즐거운 별 관측 되세요!"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:228
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:23
msgid "The Starview Team"
msgstr "Starview 팀"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:5
msgid ""
"Welcome to Starview! We're excited to have you join our community of "
"stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr ""
"Starview에 오신 것을 환영합니다! 별 관측자와 천문학 애호가 커뮤니티에 "
"함께하게 되어 기쁩니다."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:7
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To complete your registration and start exploring the best stargazing "
#| "locations, please verify your email address by clicking the link below:"
msgid ""
"To complete your registration and start exploring the best stargazing "
"locations, please verify your email address by visiting the following link:"
msgstr ""
"등록을 완료하고 최고의 별 관측 장소를 탐색하려면 다음 링크를 방문하여 "
"이메일 주소를 인증해 주세요:"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:9
msgid "Verify your email:"
msgstr "이메일 인증:"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:14
msgid "Once verified, you'll be able to:"
msgstr "인증 후 다음을 할 수 있습니다:"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:20
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
#| "email."
msgid ""
"If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
"email. No further action is required."
msgstr ""
"Starview에서 계정을 만들지 않으셨다면 이 이메일을 무시하셔도 됩니다. "
"추가 조치가 필요하지 않습니다."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:29
msgid "This is an automated message. Please do not reply to this email."
msgstr "이것은 자동 발송된 메시지입니다. 이 이메일에 답장하지 마세요."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:7
msgid "Password Changed Successfully"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:168
msgid "Password Changed"
msgstr "비밀번호 변경됨"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:178
msgid "Password Successfully Changed"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:180
#, python-format
msgid ""
"Your %(site_name)s password has been successfully changed. You can now log "
"in using your new password."
msgstr ""
"%(site_name)s 비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다. 이제 새 비밀번호로 "
"로그인할 수 있습니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:185
#, python-format
msgid ""
"This email confirms that the password for your <strong>%(site_name)s</"
"strong> account (<strong>%(user_email)s</strong>) was recently changed."
msgstr ""
"이 이메일은 <strong>%(site_name)s</strong> 계정(<strong>%(user_email)s</strong>)의 "
"비밀번호가 최근 변경되었음을 확인합니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:189
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:220
msgid "Security Information"
msgstr "보안 정보"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:190
msgid "Change IP:"
msgstr "변경 IP:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:191
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:222
msgid "Account:"
msgstr "계정:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:192
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:223
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:196
msgid "Didn't make this change?"
msgstr "본인이 변경하지 않으셨나요?"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:198
msgid ""
"If you did NOT change your password, your account may have been compromised. "
"Please take immediate action:"
msgstr ""
"비밀번호를 변경하지 않으셨다면 계정이 해킹되었을 수 있습니다. "
"즉시 조치를 취해 주세요:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:200
msgid "1. Reset your password immediately using the \"Forgot Password\" link"
msgstr "1. \"비밀번호 찾기\" 링크를 사용하여 즉시 비밀번호를 재설정하세요"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:201
msgid "2. Review your account activity for any unauthorized changes"
msgstr "2. 승인되지 않은 변경 사항이 있는지 계정 활동을 확인하세요"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:202
msgid "3. Contact our support team if you need assistance"
msgstr "3. 도움이 필요하시면 지원팀에 문의하세요"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:209
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:238
msgid "Best,"
msgstr "감사합니다,"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:210
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:239
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The Starview Team"
msgid "The %(site_name)s Team"
msgstr "%(site_name)s 팀"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:219
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:248
msgid "This is an automated security email. Please do not reply."
msgstr "이것은 자동 발송된 보안 이메일입니다. 답장하지 마세요."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:7
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:193
msgid "Password Reset Request"
msgstr "비밀번호 재설정 요청"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:203
#, python-format
msgid ""
"We received a request to reset the password for your <strong>%(site_name)s</"
"strong> account (<strong>%(user_email)s</strong>)."
msgstr ""
"<strong>%(site_name)s</strong> 계정(<strong>%(user_email)s</strong>)의 "
"비밀번호 재설정 요청을 받았습니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:207
msgid ""
"If you requested this password reset, click the button below to set a new "
"password:"
msgstr ""
"비밀번호 재설정을 요청하셨다면 아래 버튼을 클릭하여 새 비밀번호를 설정하세요:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:211
msgid "Reset My Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:216
#, python-format
msgid ""
"This link will expire in %(hours)s hour for security purposes. If it "
"expires, you'll need to request a new password reset."
msgstr ""
"보안을 위해 이 링크는 %(hours)s시간 후에 만료됩니다. 만료되면 "
"새로운 비밀번호 재설정을 요청해야 합니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:221
msgid "Request IP:"
msgstr "요청 IP:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:227
msgid "Didn't request this?"
msgstr "요청하지 않으셨나요?"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:229
msgid ""
"If you didn't request a password reset, you can safely ignore this email. "
"Your password will remain unchanged, and your account is secure."
msgstr ""
"비밀번호 재설정을 요청하지 않으셨다면 이 이메일을 무시하셔도 됩니다. "
"비밀번호는 변경되지 않으며 계정은 안전합니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:231
msgid ""
"However, if you're concerned about unauthorized access attempts, we "
"recommend reviewing your account security settings."
msgstr ""
"그러나 승인되지 않은 접근 시도가 우려되시면 계정 보안 설정을 확인하시기를 "
"권장합니다."

#: starview_app/utils/validators.py:301
msgid "Password must contain at least 1 uppercase letter."
msgstr "비밀번호에는 대문자가 1개 이상 포함되어야 합니다."

#: starview_app/utils/validators.py:306
msgid "Your password must contain at least 1 uppercase letter."
msgstr "비밀번호에는 대문자가 1개 이상 포함되어야 합니다."

#: starview_app/utils/validators.py:323
msgid "Password must contain at least 1 number."
msgstr "비밀번호에는 숫자가 1개 이상 포함되어야 합니다."

#: starview_app/utils/validators.py:328
msgid "Your password must contain at least 1 number."
msgstr "비밀번호에는 숫자가 1개 이상 포함되어야 합니다."

#: starview_app/utils/validators.py:348
#, python-brace-format
msgid ""
"Password must contain at least 1 special character (!@#$%^&*(),.?\":{}|<>)."
msgstr ""
"비밀번호에는 특수문자가 1개 이상 포함되어야 합니다 (!@#$%^&*(),.?\":{}|<>)."

#: starview_app/utils/validators.py:353
#, python-brace-format
msgid ""
"Your password must contain at least 1 special character (!@#$%^&*(),.?\":{}|"
"<>)."
msgstr ""
"비밀번호에는 특수문자가 1개 이상 포함되어야 합니다 (!@#$%^&*(),.?\":{}|<>)."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:7
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:158
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:159
msgid "Email Change Request"
msgstr "이메일 변경 요청"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:168
#, python-format
msgid "A request has been made to change the email address associated with your <strong>%(site_name)s</strong> account."
msgstr "<strong>%(site_name)s</strong> 계정과 연결된 이메일 주소를 변경하라는 요청이 있었습니다."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:172
msgid "Email Address Change Details"
msgstr "이메일 주소 변경 세부 정보"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:173
msgid "Current email:"
msgstr "현재 이메일:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:174
msgid "New email:"
msgstr "새 이메일:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:178
#, python-format
msgid "A verification email has been sent to <strong>%(new_email)s</strong>. Your email address will <strong>not change</strong> until the new address is verified by clicking the link in that email."
msgstr "<strong>%(new_email)s</strong>로 인증 이메일이 발송되었습니다. 해당 이메일의 링크를 클릭하여 새 주소를 인증할 때까지 이메일 주소는 <strong>변경되지 않습니다</strong>."

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:182
msgid "Didn't make this request?"
msgstr "본인이 요청하지 않으셨나요?"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:184
msgid "If you did NOT request this change, please secure your account immediately by:"
msgstr "이 변경을 요청하지 않으셨다면 다음을 통해 즉시 계정을 보호해 주세요:"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:186
msgid "Changing your password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:187
msgid "Reviewing recent account activity"
msgstr "최근 계정 활동 확인"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:188
msgid "Contacting support if you notice suspicious activity"
msgstr "의심스러운 활동이 발견되면 지원팀에 문의"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:194
msgid "If you initiated this change, please check your new email inbox and click the verification link to complete the process."
msgstr "본인이 이 변경을 시작하셨다면 새 이메일 받은 편지함을 확인하고 인증 링크를 클릭하여 프로세스를 완료하세요."

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:7
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:107
#: starview_app/templates/account/email/welcome_subject.txt:1
msgid "Welcome to Starview"
msgstr "Starview에 오신 것을 환영합니다"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:129
#: starview_app/templates/account/email/welcome_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Welcome to %(site_name)s!"
msgstr "%(site_name)s에 오신 것을 환영합니다!"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:140
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:7
#, python-format
msgid "Thank you for joining <strong>%(site_name)s</strong>! We're excited to have you as part of our community of stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr "<strong>%(site_name)s</strong>에 가입해 주셔서 감사합니다! 별 관측자와 천문학 애호가 커뮤니티의 일원이 되어 주셔서 기쁩니다."

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:144
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:9
msgid "Your account is now fully set up and ready to use. You can start exploring stargazing locations, sharing your own reviews, and connecting with fellow astronomy lovers."
msgstr "계정이 완전히 설정되어 사용할 준비가 되었습니다. 별 관측 장소 탐색, 리뷰 공유, 다른 천문학 애호가들과의 연결을 시작할 수 있습니다."

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:148
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:11
msgid "Your Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:154
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:13
msgid "Thank you for choosing Starview. We hope you discover amazing night skies!"
msgstr "Starview를 선택해 주셔서 감사합니다. 놀라운 밤하늘을 발견하시길 바랍니다!"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:155
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:15
msgid "Clear skies,"
msgstr "맑은 하늘 되세요,"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:167
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:20
msgid "This is an automated email. Please do not reply."
msgstr "이것은 자동 발송된 이메일입니다. 답장하지 마세요."

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:185
msgid "Email Verification"
msgstr "이메일 인증"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:117
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:194
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:169
msgid "Security Alert"
msgstr "보안 알림"
